醫護擺工 刻不容緩 有冇工會可以幫下佢哋 幫推

呢鋪我哋好大勝算

推